有冇人有興趣黎緊去機場迎接香港隊？

大把人等緊【你】返黎

舉kimout 牌

妹妹

fuck你老母有層次感d

辛祖：
我未撚驚過！我屌撚晒你班連登仔老母！

辛祖你條死仆街唔係好撚巴閉嫁咩 踢傑志好型好把炮嫁

Sandro
Alex
Kim

Hijo de Puta

呢鑊真係好撚嬲

屌你老母香港豬

全港球迷熱烈歡迎辛祖

辛祖好波

KIM OUT

邊班機？